[楊明入]未來視帝支持區

死返岀去啦屌你老母

酒好飲
車好炒

做得警察角色多 抽離唔到

冇人留言撐明蛇

一定係佔中楊明先醉架

醉駕視帝

為左做戲拎經驗 親身體驗

一定係

視帝岀返黎再努力過

隔離post

落藥

犯法就係犯法 除非你撐警察

代入緊休班警角色